icloud 過相去新iphone有問題

係, 面對住itune我覺得自己係垃圾

最近買左新機都有個問題

舊機係電腦過左10GB相入去, 再用左4年有多10GB相

但係經ITUNES BACKUP 佢會SHOW到BACKUP左20GB
但RESTORE BACKUP去新機果陣得番4年以來果10GB

ITOOLS用copy and paste又話ios11以上會lock左, 唔比我paste上去

係咪得番開icloud 50gb 之後去新年dl番 依個方法?

ps 想跟番次序咁排, 用itool過左去會亂曬個次序

吾，一天，往大家樂午。曰: 白汁，飯取雞皇。價止二十六。

其售曰: 要配水止渴乎?對曰: 取百事。可謂，售之百事可取可樂。

吾無知售人道何，然吾對之非配水乎。其曰止三十 吾曰不，然售人曰吾是否電視觀?